覺醒po- 肯全民cctv 未？

2個月前已經太多自殺跳樓案，全民裝cctv射落自己條街度
1來可以睇吓有冇可疑，分分鐘可以核爆警慌冇可疑
2來可以令D狗唔敢再咁撚放試吓吓掉落街

買個cctv幾百蚊真係咁難？

天眼
車cam

影對面樓

推